其實點解一定要有天馬行動？

大家知唔知聽日日程表有咩

冇目標
一早宣布哂高風險
最後成區都係狗就成街手足俾人逐個2000

紅媒一早放哂風51會放炸彈添
想幫人食死貓？

根本自編自導 不嬲都唔會改乜嘢行動代號咁戇鳩

全民記得做哨就真

推

我都唔明搞黎做咩